[NBA][M記嘉大]2018-19馬刺球迷專區(10)

tank啦不如

lma其實係咪每次同人夾都要hang下先

之後個季另一個就舅父唔比

有氣有力再講夾啦。馬刺宜家啲人真係好似啲細公司員工仔咁一個人頂幾個咁用，點搞啊

但一要夾球權，lma就好似手感凍

應該話唔夠穩定

最fit個年輸比okc
仲要其中兩場都應該贏
自己on99咁輸